有無rn做oah/ngo

想知quit左ha嘅你地做得開唔開心
同埋想知多啲工作環境

應該無咁大壓力
At least 唔會有好多project 要追數之類
不過其實工作環境唔係真of想像中好
特別係OAH

不過講真
其實HA 人工福利算唔錯
出面就出唔到咁高
就算私院都係講緊養和真係話
其實其實都差不多
唔好淨睇每個月出個份糧個數字
記住要計埋大假，allowance 之類

見ngo同oah都多數請en😞

巴打rn想轉工？

考懲教OFFICER 入面好多病房
要好多RN

無體能

有冇五年經驗

Fg做左兩個月打算轉返老院

唔係間間OAH 都有個陣味架咩

ching咩環境

人事其實幾好 但無限加床同6天瘋狂OT無補水

唉

我HA捱左一年就出左去診所做
人工係低一大截，但work life balance
Quit左真係唔難揾，但等個市好d先
我18年年尾quit，apply工8成有得interview
但今年年頭apply，冇一份收到interview

Btw唔好做卓健，辛苦過HA

個牌太新無咩工肯in自己